唔上進係咪識唔到真心女

識咗幾條女都係諗住搵水泡咁
明明有齊連登仔所講嘅嘢
樣正常 中上 以前幫朋友做過md 影過幾輯相
1米83 92kg 有健身 物業財產大概 有10幾憶
24歲唔算老掛 獨生子
車庫有2架 過百萬跑車 有架2000萬遊艇

純粹份人好懶，冇做過嘢
想搵真心嘅女朋友 鳩hea 渡過人生都咁難
之前識襯都係落老蘭玩嘅女
一就啲美容妹 開船p 朋友帶嚟嘅女
個個都係想我買金器首飾 買手袋
成日要我帶佢哋去啲高級餐廳 酒店住 俾佢哋ig打卡
回報只係性方面 仲要係我滿足佢哋居多
識耐咗 我就冇再滿足佢哋需求
好快就會散 過程之中感受唔到有愛
攬住一齊 感覺佢個心都係做緊第二啲嘢咁
好似搵緊ptgf 嘅感覺
利申：拍拖嗰陣 我又唔會出軌 又冇搵ptgf
除咗單身時先有搵啲高級嘅ptgf 唔係叫雞咁污糟 解決性慾

有錢同懶嘅人 係咪身邊好難出現真心嘅人？
試過帶佢哋住10幾萬嘅哂店
1個月買幾十萬首飾 手袋俾佢哋
但當我有一日冇再放咁多資源俾佢哋就會覺得我唔愛佢

認真 拍拖我唔求外貌 中下樣我都接受 只要唔太瘦同肥 性格岩就可以
明明我缺點都係唔上進啫
我只要有女朋友嘅時候 我都del哂其他女嘅ig 又唔會搵女 出軌
之前啲女朋友 靚係靚 但冇感情係入面
出街見到啲米6 又排骨 又肥 都有個靚女做女朋友
其實係咪冇條件先會搵到真心嘅女朋友
點解有錢身邊咁多女都係貪慕虛榮
我唔介意為佢哋付出 但我想有真愛嘅感覺
攬住feel 到有愛嗰種

成日識啲女嗰時 佢哋都冇咁拜金
但一齊咗 我想俾佢哋滿足啲 開心啲
佢哋慢慢會越來越過份 最後失控
會唔會返吓啲pt time 扮窮識吓啲公屋妹會易啲搵到真心？
但好驚溝到之後知道我有錢會覺得我呃佢感情

又肯搬出嚟陪佢哋住
24小時得閒陪佢
本來同屋企人住緊淺水灣啲獨立屋
我都叫屋企人拎間凱旋門俾我同佢哋同居
點解付出咁多都係冇一條真心嘅女
我屋企人已經冇話要我老婆有咩條件
純粹想搵條真心嘅女朋友 hea住過埋下半世 去吓旅行咁
如果佢哋想唔返工 都可以養埋佢
之前識嗰啲一個月叫我買成 4，5個 手袋名牌俾佢
我覺得節日送俾你冇問題 每年幾個 幾萬都冇所謂 或者 電話每出新幫你換都唔過份
日日都求我買嘢俾佢 好似當我水魚咁
仲要日日揸車接佢哋收放工好似柴可夫司機咁

定係有錢身邊嘅女人都永遠係貪錢？
我又唔至於好似何生咁有錢
我都係想搵一個性格好 樣中下都可以接受
點解咁難？
有冇啲方法可以識到真心嘅女仔
扮窮成日覺得當佢知道咗就會覺得我呃佢
或者條女最後都係為錢同我一齊

將啲錢送俾我。
變做窮撚咁識到個肯同你一齊捱既女就一定係真心女。

死二世祖收皮啦屌你老母

起底 上一頁

當你真係咁有錢
你嘅要求唔會係咁簡單
貧窮限制你嘅想像

你唔返工
又點會識到啲正常女呢？

你去老蘭嗰啲.........
玩speed dating人哋問你做乜工作
你想話自己無業廢青
定係show自己係二世祖等貪？

無睇內文，純睇標題
乜唔係唔上進先識到真心咩？
你上進味只係貪你啲錢

究竟幾撚on9先會ff 咁多野

之前手機台平賣嘢俾啲巴打
交收完 車過佢落灣仔啦
架車都幾百萬
洗鬼吹咩

嘜靚女都食過啦
冇拍拖時 MD 二線明星 都玩過
到頭嚟咪一場空

交到心先最重要
靚都係滿足個性 滿足唔到個心

183 92kg 痴肥喎師傅
有錢既肥仔通常都係幫上進既妹豬埋單

館長 1米8 都115kg 啦
1米83 92kg 痴肥？
定你排骨仔冇肌肉？

我同你做朋友呀

speed dating
之前有個fd 搞
佢做媒 搵幾條女扮吓同啲仔認識認識
嘜呢啲都有傻仔玩㗎咩

落老蘭係同班fd 佢介紹啲女嚟識
不過相處耐咗先覺得唔岩啫

太懶同埋唔想受氣
要固定時間去做一樣自己唔想做嘅嘢
所以唔想返工

極危險 連思覺像也失調

師兄咁有錢為興趣考的士牌?

係 26 46 的士 18 19 都考哂
1take

咁有錢
做咩用得7k換電腦？

咪扮 到時真係有件中下樣比你
又嫌人樣衰嫌人肥
食慣靚女點食得落肥妹

真心定假膠？我覺得有無錢唔重要，無墨水好難長相處

利申：絲，無POOL出

80-85kg差唔多

圖都無張 你話你係林鄭個仔都得啦 十幾億

咁你都幾失敗

都係個句
女人只會對社交定位比佢地高既男人産生感覺
你只係一個供養者

你講嘅真心即係唔貪你嘅錢
咁除咗錢 你仲有冇咩地方值得人鍾意？

中肯

有錢都唔係浪費
加上都未完全係我管理財產
有錢浪費＝外國啲中彩票變破產
我幾百蚊 幾千蚊嘢都會喺連登賣
有嘜咁出奇
部PC 我真係冇太大必要
齋打LOL
最後砌咗萬二
不過依家冇打機啦
換咗Mac

淨係起底啲post
起埋我啲回覆先多嘢睇
買貴野又唔睇
戴隻pp 都幾百萬啦

你做的行為話唔到比人知你搵緊既係真心
大家認知有落差

收皮啦！！！！！

介紹啲處男俾你識
唔好騎劫

手寫id +名錶 影張相黎睇下先

物以類聚，但懶嘅女仔多數都貪（如果自己冇能力）
揾個懶嘅有錢女就應該同你啱哂key

其實唔理有冇錢，懶定勤力，高矮肥瘦
要揾到真心嘅都可遇不可求

真真假假
信嘅可能假 唔信可能係真

真嘅，我又真係冇嘜墨水
難怪冇真心女
不過你哋覺得我有錢係吹水咪當我作故仔玩膠

連登又話有米8 靚仔 有錢 就有好多真心女
依家又話唔努力上進就冇

見到十幾億嗰度已經唔想睇落去

有錢已經係好好既本錢去培養墨水，你咁都唔做，唔怪得女都只係愛你既錢

去多d地方旅行，學下酒
已經大把材料

想睇係咪窮撚吹水
自己起底啲回覆
google 加名咪搵到
樓都 post過啦

咩嘢墨水先？ 文史哲大把人單身

我就係單身其一已放棄出POOL

咁價值觀呢啲野 唔夾就係唔夾

養唔養狗...?

利申 唔係玩膠
玩膠個目的係咩？
認真時認真
玩膠時玩膠
呢次真係冇玩

Hi唔介意等我分擔一下你的痛苦?

你呢句已經玩緊

唔好用狗形容自己
狗得三萬隻啫

養唔養寵物
我不想努力了

肥婆岩唔岩 不想努力了

咁樓豬你自己性格點先
你講嘢啲tone比人感覺好自大（雖然你有錢係串得起嘅
但係無人會真心鐘意啲咁撚高傲嘅人
所以忍受到嘅人無非都係貪你啲錢
好多女人其實無咁膚淺 性格》外表〉條件

你同黃貓 搞掂咗處男結先講

咁有錢 邊有女信你專一揾真心 而又低要求

冇串
同啲女相處儘量滿足佢哋啫
不過我接受你意見改吓先

比20萬我 我教你溝女

加油性格真係好緊要
你自身條件咁好嘅話性格只要正正常常已經可以溝死女
同埋唔好一黎就show自己有錢
你要用你嘅性格魅力去吸引人而唔係物質
物以類聚 如果你自己都覺得有錢就大曬
咁你都會吸引返有相同價值觀嘅人

現實好少講自己有錢
不過識嘅女仔都係身邊啲fd 搭fd
或者去美容院保養時識啲女
見到我消費先知我有錢

岩嘅 要培養返啲個人魅力
不過真係太懶
會試吓改吓

但係處男deserve 真心愛佢嘅女人

我唔係處
但我真心 肯付出滿足條女
都唔deserve 有真心女？

去少啲老蘭
出去學下野 上下興趣班 大把途徑識女
一開頭唔好以 識女朋友心態去識人
緣份到 自然會有

班fd 成日叫我落去玩
以前一個禮拜落4-5日
最慘係冇嘜興趣
不過多謝絲打先 試吓搵吓興趣

1. 上進，未來會由萬五上到五萬月薪
VS
2. 唔上進，但每個月有15萬零用錢加5000萬樓

你估下啲女會點簡

老蘭依啲地方同fd 玩係ok嘅
但啲女 就知咩事啦
唔係冇嘅 但唔好多囉
個人建議 有時間可以學下影相 日文 或者其他語言
反正你有的是時間

咪臭係唔係處男無資格要求真心鍾意佢嘅女仔，因為佢地污糟左

唔deserve

真心女deserve better

真心女會簡哂 1
我唔係識唔到女
係識唔到真心嘅女
如果為性嘅話已經玩夠 好空虛
冇靈魂嘅肉體
想搵真愛

咪就係冇囉 興趣揸的士咩
佢嘅價值得錢 仲話冇真愛
唔係上唔上進 咁有錢搵樣興趣玩吓都冇

扮窮識女
網上打機識

處男情意結邊有咁容易eliminate？

已經識Spanish
日文可能要搵啲動力先有興趣學
細細個由高登睇到連登
以為有身高 同 錢 就可以有女陪伴過世
原來才華先係最重要
睇嚟要追返啲時間

同埋對住女人唔好咁誠實
話自己係青頭 未拍過拖
平時食d平民野
譚仔快餐店茶記 呢d

上依啲唔好太認真
祝福巴打

建議你較鬧鐘起身

你哋要嘅處男唔難搵
根本你哋連登留個tg
成班毒撚處男都會搵你哋
處男周街都有 啲油頭毒撚十有九係 分分鐘啲 50歲處男都搵到
但我想要嘅真心女就難搵 我都唔祈求處女

依到有真心女一個

唔想呃人
你呃人 人哋遲早又會呃你
咪又係搵唔到真心嘅女仔

真 完壁之身先有資格嫌三嫌四

女唔得咪試下搵仔囉

其實我以前要求低啲 只係要求毒撚
後來發覺好多自稱毒撚的仔仔都唔是毒撚嚟
所以我依家先提高要求demand for處男

未相處過
個個都話真心㗎啦
但相處耐咗個個都係拜金

tg:hugo1991

冇墨水都會有女，但信晒連登講嘢嘅人就難啲囉

講真 處男勁易搵
你話靚仔處就難啫
靚仔處男應該同處女差唔多

如果你用錢去表達你對佢哋既愛
成個過程用錢去維繫
咁當你冇咁做既時候佢哋就自然就會走
你覺得養佢地買嘢比佢哋就係對佢好既話
咁你吸返嚟既人都只會因為呢啲野而同你一齊
有自己思想既人係會想獨立
盡力同你有段平等既關係
所以你應該諗下咩係愛一個人

好多都係偽毒搵處女仲可恥過非處男。
呢d就真正要捉去打靶啦

你一開頭同人講住半山梗係啦

不如養埋我

唔係好信得過連登d自稱處男

不如試下男人？

咩地方識咩人㗎啫，大部分去蒲嘅又點會咁早定落嚟見你有錢靚靚仔仔仲唔扑咗先

笑到窒息
如果真係咁嘅條件都可以冇真愛，巴打你性格應該好有改善嘅空間
一係做個低調有錢佬，有人問起住邊再是但答囉求其返份m記都識到真心女啦

但係連登有一大部份都係仇女 不了不了

唉搵個真心鍾意我同時我又鍾意佢嘅人真係好難

Ching上連登勿認真
識大把女仔都唔介意佢男朋友又窮又樣一般
反而可能太有錢會有距離感

再加多個處男嘅條件，難上加難

潮文

24歲 物業10幾億 上黎連登問 都知你咩料

9up當秘笈
簡都唔簡個窮閪啦
上進咪又係為錢

所以其實我都只係叫春為主 冇expect過真係搵到

我係要真係搵到一個處男先會拍拖

錯啦 所謂上進心即係對現狀不滿但係願意作岀改變嘅人而不是日日怨天尤人憎人富貴厭人貧嘅人
王侯將相 寧有種乎？
出身咩家庭冇人可以決定到
但係願意透過知識或者努力去改變現狀 未嘗唔係實踐緊一種自身革命
算係個體力量對於呢個不公義嘅社會作出少少嘅反抗

冇咩真心女 就算扮得幾似
最後都係雞來